有傻仔喺屯門跌左八達通

果個就係樓豬唔該各位。
頭先經過大興，石排，新墟，華都。

叫咗附近啲朋友留意啦
希望你搵得返

唔該，歇尾估先生

咁你都知！？

有玩過你既post

岩岩好關左門
八達通都買唔到。

7-11買旅行八達通

抵啦 笑鳩人傻仔丫啦